突發！ 中國以軍用鐳射攻擊美國海軍

Ww3
不過搞掂肺炎先打好冇

唔補埋link

係咪雷射筆 攻擊性武器喎

WWI因為西班牙流感結束
WWIII就因武漢肺炎而開始

連登仔:鐳射冇用 收皮啦

ok

你都唔玩膠?

跟香港人學野